Repository Mata Kuliah Sistem Operasi IT 2023 - Kelompok IT21
<br>
# LAPORAN RESMI SISTEM OPERASI MODUL 3

| NAMA  | NRP  |
| ------- | ------- |
| Rehana Putri Salsabilla  | 5027221015 |
| Awang Fraditya | 5027221055 |
| Sighra Attariq Sumere Jati | 5027221068  |
